有冇人同我一樣好憎香港

永世都唔想再留喺到

Byebye巴打 有緣再見

由鍾意香港變好憎香港.

地鐵好多人 岩岩又逼上車

唔鐘意太多人 冇咩空間咁

樓價.. 買得起但覺得好唔抵

香港人太冷漠 顧自己